臨瞓前 發現間房有隻蚊 點搞！？

如題 臨瞓前 發現間房有隻蚊 下一秒唔見咗 點算好？
A. 一山不能藏二虎 誓死搵佢出黎
B. 人不犯我 我不犯人 直接瞓
C. 金鐘罩 喱入張被瞓
D. 玉石俱焚 即場間房燒蚊香
E. 獅哮功 超聲波驅蚊App
F. 自己做利 引佢出黎
G.自選
H. 關我撚事

屌 尋晚比隻濕鳩蚊咬左氮腳趾

開冷氣

開冷氣訓
第朝先算，完

G.
快啲攞把扇嚟、快啲攞把扇嚟
撥走佢、撥走佢

咬一啖 就小事啦
咬完你 仲要係咁係你耳邊「溫 溫 溫 溫」咁先大獲

我一定等到佢出黎打死佢先訓

開冷氣 冇咩用
除非你部冷氣低到零度 凍撚死隻蚊

我會閂曬D窗 拎電蚊拍+電筒搵佢出來

其實廿零度d蚊就唔多郁

較低d溫度
搏佢唔活躍唔咬你
如果唔係好易同佢玩足一晚
唔駛訓

閂窗關門 電蚊拍困獸鬥

H

我之前試過係用被蓋晒全身
剩係露出個頭，打側訓
d蚊就好鐘意飛係你耳仔度
我就拎定蚊拍開住就放係耳仔上面
一聽到有蚊係耳仔度即刻向上郁個蚊拍電瓜佢
然後我就可以訓

瞓瞓下 「溫 溫 溫」
開燈 360度全方位Scan
15分鐘後 （咩都搵唔到）
心諗：屌！隻蚊應該瞓撚左啦！第二朝先搵佢出黎啦
熄燈 「溫 溫 溫」
我屌你老母

一定要打死佢
唔係你訓下比佢咬醒 搵佢唔到再訓再咬醒
Loop到聽朝夠鐘又返工

最應該滅絕物種
第一位：蚊

我覺得地球需要馴蚊師
教下點樣同蚊共存

左氮

同隻蚊鬥耐性一定要殺死先訓，最憎訓訓下聽到d蚊聲，會雞皮都起埋

岩啊，搞到我夏天都要喱入張被，又唔想開冷氣

有冇電蚊拍?
冇就早D訓啦

係人類

啲蚊多蚊係地下至0.5米高
拎電蚊拍快速掃下
唔中既包曬頭身頸 留返大髀小腿露肉
然後訓係床大字形等佢蒲頭
大概十分鐘內 期間唔好開風扇
床頭要準備定電蚊拍
反應慢既可以等佢降落開始吸 先用手打

通常搵件hoodie 戴帽加著長褲同襪瞓全防禦頂一晚算

制裁美國 話佢地別有用心 拿起石頭 ⋯

打，一定要打撚死

唔怪得隻腳痕左成個禮拜

咁都要搵到隻蚊先用到

咁會瞓唔著

我會搽虎標

Ching應該 O型血先痕咁耐

搞完一輪 個人會好精神
最後都係瞓唔著

無比敵 冇咁大陣味

點蚊香

瞓

虎標陣咪轉頭就冇 都ok 但諗緊去行山搽有冇用

我已經練到可以訓係度一手捽死隻蚊
我張床附近好多蚊屍係到
個枕頭同床單好多血跡

我直接走去老母間房瞓
我打唔贏你 走唔得嘅？

熄燈瞓教囉 黑媽媽佢都睇唔到你 驚咩

同燒炭冇分別

行山就預左比蚊狂咬

買一打田雞返黎養

帶埋電蚊拍上山

上山燒蚊香一路行一路燒

用誘敵戰術，包到得番耳仔，然後手持蚊怕水等佢係耳邊wewewe

一聽到we就對住自己個耳仔位狂噴，完事係床執番佢條屍

DKLM最慘係針完唔夠飽，等半個粒又針你一嘢，LOOP

吸塵機吸咗佢

太攰會開燈瞓就算，有時懶就金鐘罩，有時天氣比較熱就熄風扇開冷氣算

閂門閂窗開電蚊香,引佢出黎出電蚊拍用十萬伏特

噴蚊怕水啦